覺唔覺open book exam咩野都唔帶就入去考嘅先係真男人？

比得你帶哂notes入去擺明就唔預你可以係notes度搵到答案
全部都係食腦+考你對concept瞭解
勁人只需帶佢個腦就夠做

。。。

角

筆都冇，咁型下個sem讀過喇

根本唔比open book既考試，早已經追唔上時代。
益左記憶力強既女人
令分析同篩選力強既男人蝕水

咪係
出黎做野都唔撚記得架啦

係戇鳩

帶10年past paper入去

engine open book表示 i dont care

屌你個閪個都執輸帶成座山入去，我就咁一枝筆入去咪又係高分過佢地

yes programming exam open book open notes
成班柒頭帶晒書乜乜柒柒
淨係帶枝筆最後above 1sd